switch 2850$ 買唔買得過？

各位巴絲求賜教

邊度有得買

貴到傻

普通啲賣遊戲嗰啲舖頭

正常價應該係幾多？

如果係一手既而家真係差唔多價
覺得貴既就只能夠等

買黎玩咩game?

2780都有啦

早買早享受

電玩直銷2680

大行fatfat

掃左十箱 咪同我爭

Where?

26xx 已經有， 28xx 真係貴

邊到買到26XX

動森同埋Mario 同屋企人家庭樂

邊到

認同
越炒越勁⋯⋯

直銷水貨 一定平啲既

家庭樂最好大機了

班細佬仔唔識用PS4⋯又唔挽啲槍/Zombie
淨係挽下cooking mama/Mario/Sonic...

水貨有冇保養果啲⋯⋯？
唔好怪小妹無知我第一次買呢種遊戲機

Ps4啲party game 真係小眾啲
揾吓都有既